九西初選出線隊伍數目是待初選協調會議後決定

//今日我與一眾抗爭派立法會參選人出席記者招待會，有網媒引述我已決定「依然會參加立法會選舉」，希望作以下澄清。

根據協定機制，九龍西是以「初選、民調」雙軌進行協調，而初選出線隊伍數目亦是待初選協調會議後決定。

昨日結果公布後我深受一眾抗爭派朋友所鼓舞，固然希望有機會與戰友一起行下去。縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//

唔好比人帶風向

推

推呢個！

推推推